兩老想拉我去相睇但我其實唔想

年過三十 未拍過拖 讀書唔成 一直好賭靠運想一鋪翻身
簡單d 講好有好多陰暗面無俾佢地睇到
一黎金融海嘯一鋪清袋而家身家得果十三萬唔到
二黎學識唔夠中學畢業過後無讀過野英文唔識
三黎做緊份垃垃文員人工得雞碎咁多

真實上真係好難去想結婚果d 野 由細到大身處既地方都係家嘈屋閉既環境 都想像唔到男女可以恩愛到邊 最常見到既係嘈 怨
我都覺得自己廢左 好難從新開始 我想像唔到未來

處境同你差唔多

岩叫，唔好去害人

我覺得前景好暗 越係咁越去掙扎 封閉自己乜都唔諗 就黎沉淪賭海

好辛苦 我唔知點做

岩喎 你唔好去害人喇
到時中出搞大肚
仲害埋下一代

培養一個細路其實唔難 心得我有好多
只要將成長經中的不如意修正基本上就可以走上正軌
問題是我唔知點面對自己既過去

加油

去睇下咩貨色先

返黎打個包膠

我用乜都唔想試 唔想諗既行為拒絕左兩老唔去識個女仔 之後佢地又講果d 你都咁大係咪唔結婚呀 隔離邊個邊個個仔連個仔都生埋既說話
我好驚佢地咁諗

心得你有 問題係你冇錢

同佢地講窮人生仔冇好結果就得 你睇下我就知

靚仔 你覺得培養一個細路需要d乜？
我覺得你好似唔係好明 有心唔夠嫁喎
財力？眼光？身教？

當你個仔女有天賦學野 你有無資源培養佢先？點修正先
我唔係想踩低人 但現實係咁

自己都未搞得掂，仲話培養一個細路唔難

理論上確實唔難 細個時帶佢多d 出街 係佢返小學前試多d 野 幫佢報個唱歌班或話劇班開多d 聲 而家d 細路好醒

你真心定假膠？

如果你30 +都仲係咁諗
30 年真係白過

帶佢試係試多d 日常生活接觸既野唔係太多興趣班
帶佢多出街食野 叫佢點菜 叫佢試下計劃行程 搭車果d 呢d 有助佢接觸外界

追post追到底 見到你話教細佬有心得之後淨係想講
你千祈唔好生

係

睇都未相咁快諗生仔

小朋友既世界其實好簡單

見到個「賭」就想叫你唔好生

想一步登頂既妄念好失敗
愛上賭博或者是生活中眾多沒把握的事情中最有把握 畢竟曾經成功過

年過三十得13萬身家做文員
我係你就拍拖都唔會諗啦 何況生小朋友